美田邨10點9嗌！！！

每日10點鐘約定你！！

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

10點9 會唔會太遲

咪同佢傾完

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

10點鐘，打錯字

美田手足

向寶福山果邊唔夠聲呀

10點9 嗌
定
10點鳩嗌

下面者

少左好多人 去晒邊

美田對面

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

準備六四，福獨上海獨chinazi文宣

光復香港 時代革命

你叫一聲我應你

1030再嚟

仲有4分鐘

十點嗰埸最多人嗌

唔係喎！我面向培橋

今日無乜人一齊嗌咁既？

係！嗌左兩聲，冇人應

今日靜過屎